垃圾利狗撚到鏟雪都出術

紅軍齋掃李城門前雪

【體育】利物浦周三在聯賽主場1:1和李斯特城，工作人員半場掃清客軍半場的積雪，被指盼有利己隊進攻，結果卻沒有任何作用。
英超榜首球隊利物浦，周三主場慘遭李斯特城逼和1:1，由於球場有不少積雪，工作人員半場入場鏟雪，希望下半場比賽更加順暢。不過，英國《鏡報》指出，紅軍的工作人員僅鏟走李城半場的雪，特別是禁區位置更是乾淨，紅軍的半場卻依然有不少雪。 《鏡報》也引述網民發現這個奇怪現象，直指紅軍在發揮主場優勢，希望下半場更有利球隊進攻，以全取3分。可惜，李城把防線縮入禁區，紅軍球員常靠高空進攻，導致工作人員的半場努力白費。有網民指，如果李城禁區有積雪的話，可能更有利於門前進攻，因對方很可能犯錯。 網友Paul Flood也表示紅軍工作人員多此一舉，「紅軍光清除對方半場的雪，如果李城因此入波就過癮啦！」事實上，李城下半場曾有門前近射，主要原因正是紅軍後衛禁區内解圍不清脆。紅軍最後賽和對手，領先次席的曼城5分。

唔係咩叫主場

衰過摩佬改白界畫細個場/車狗薯仔田

咁你搵大光燈照撚住客隊龍門丫笨

主場係咁嫁啦
你唔好話掉界外球個時d執波仔比條毛巾主隊抹波

你講完有無覺得自己好on9?

畫細個場好正常姐，係球例個range入邊就得啦
港隊用親大球場對外隊都畫到勁細

人身攻擊冇用 你都冇point

香港大球場

其實咁樣仲衰
一陣間玩死自己後防

乜撚野邏輯
抹下個波可以自己用件衫代替
你係咪叫對家出黎鏟雪呀咁
冇撚d體育精神小家到

利狗踢波跣住去 一係插水 一係做君子 點會怕雪地

自己件衫通常有汗
無毛巾抹得咁乾淨

利狗唔怕歷史重演

有雪就有利防守d？

第日起球場整伸縮天幕
淨係遮住主隊進攻
冇雨冇雪冇太陽

仲有冇其他方法比猁參考

中波先，唔計

最衰拉莫斯搞到冇人鏟雪

等陣自己後場又洗腳就唔好啦

其實都幾無聊
係人都知個足球場兩隊一齊用
如果講仆親跌低都寧願進攻嘅時候仆
唔好防守嗰陣仆啦

我認同全部都合球例 再講香港係弱隊 對外國實力真係大家心照啦

但而家講緊係英超榜首果隊

當然客隊一早有英超

剷一半雪都贏唔到

利狗唔驚又跣親?

今次到邊個

出術都贏唔到

拉莫斯特登整傷d雪
死曼狗4424收買d雪
死巴狗又黎搶我利d雪

鳩普賴埋球證

平時吹到球會幾撚大 靠陰濕招 羞恥唔羞恥

標準答案 : 邊有出術, 個場李城無份踢架

d雪打 mma正賤種

呢2位手足怨婦到

掃又屌唔掃又屌

曼聯迷弱智 睇下自己排幾多名啦

本身都唔憎猁 自從上季尾開始也文也武就睇唔過眼

系 激死你未

好想睇歷史重演

你冧把4424

我用你個名回番你

係和 唔講唔覺

4224呀屌你 驗眼啦

Captain fabulous 有今生冇來世既跣腳

傻狗。

咪屈我係曼迷 而家就係話佢掃d唔掃d呀

唔明有咩問題，犯左球例？

紅軍熱血剷雪
你地識乜

猁狗心諗:聯賽榜追到我先講

食屎狗 係獌又唔撚認
知唔知乜野係主場呀
炒你3:1 果度呀

今季又黑哨又mma又出拿渣招
點夠怨記玩呀

老實講冇犯 所以天注定和波

歐聯輸比皇馬果場3:1？

俾埋個主隊更衣室客隊用好無
on99無野搵黎講

合法而合規則嘅就得
世界無公平

狗就係狗

廢事猁冇得用又賴

有冇諗過半場得15分鐘鏟唔哂成場嘅雪-,-

猁狗肉酸到仆街

其實琴日踢得真係麻麻地 和波都好正常

本身無咩野
但咁都失分真係好7

第一日要鏟雪咩 唔計好人手/時間就去做？
一係唔好鏟 要鏟就冚家剷
根本有玩野啦 你再兜都冇用

笑左

喔

當年戴納用界球員屈人機果陣 真係隊隊主場都唔準備毛巾比佢抹

啱，球證判得嘅嘅都係合法合規則

理性討論
狗既點係咩
我又可唔可以話無鏟雪果邊難防守有利進攻
都係任講既姐on99

歐聯八強首回合賽事，上屆盟主巴塞羅那，作客意大利聖西路球場，零比零踢和AC米蘭，賽後巴塞向歐洲足協投訴，指球場場地欠佳，令球員不時滑倒，及踢到草頭，其中美斯在主罰自由球時，更加跌倒，以致”撻Q“。

明報專訊】歐聯宿敵車路士與巴塞隆拿的A組大戰於兩周後才展開，據英國《太陽報》消息指車路士欲重施上屆的故技，把主場史丹福橋球場的草地變爛地，以阻止巴塞凌厲的地面攻勢。消息稱車路士在星期三把數以噸計的泥沙傾倒在球場的兩邊龍門，車路士則拒絕評論事件，但聲稱球場正改善去水設施。

都唔明有咩好屌
主場就係咁嫁啦

你解釋「無鏟雪果邊難防守」嚟聽下囉

兒登仔特色仲未慣？

個地成地雪唔跣？
跣唔難防守？
不過同你認真都係曬鳩氣

又怨

唔意外啦
利狗上上下下都係咁撚賤種㗎啦

原來猁狗特登唔鏟雪去幫李城搶返1分

成個場都薯仔田就兩邊都影響到
而家剷得一邊就擺明某邊影響會大過對方

獌狗駁唔到

你舉呢個例跟本on9 人地未踢整定 同你半場去整 完全唔同啦

可以咁講
根本上訴都無撚用 就算真係有假波嫌疑都係球證受靶，冠軍穩袋

樓上你堆手足先話主場就係咁, 而家又話難防守
唔知邊個駁唔到

咁係咪難防守？ 所以得左乜益？
係咁扯開話題

扯咩開話題姐
唔通你覺得猁狗會咁戇鳩主場玩鳩自己?

唔玩鳩自己就一定要得左益？
唔講以為鏟完之後李城進攻仆曬街同利狗攻撚到仆街

洗唔洗咁撚快拎車曼出黎擋

屌你老母死獌狗

算吧啦，無得益既仲走去做，好撚得閒咩
好似你啲手足直接話主場係咁仲好啦

講左咁撚耐都講唔到邊忽得益
講出果d pt完全無駁
仲以為你係獌狗仔入面比較理性
而家係話主場鏟雪洗唔洗問過你呀

猁怕輸嘛
連客隊都有英超, 以英超班霸自居既猁竟然冇, 緊係要出下術啦
不過都廢到贏唔撚到咋嘛

係"最衰拉莫斯"果場

是撚但啦 贏唔到做咩都俾人屌架啦

走去鏟雪原來無得益
咁樣拿屎上身真係醒

清個個反痢post都見到你

如果對面隊鏟雪就係利狗怨婦
利狗鏟雪就係垃圾利狗閪
不敗之地

曬鳩氣啦
佢地擺明對人嫁啦
其他人做又得 利做就屌 唔係就屌你怨婦
乜春都可以屌到 幫黎都曬鳩氣
明明人地主場整爛自己d草都係咁
我地剷下雪都屌 on9

猁狗

之前利狗重賴哥狗留長啲草

冇話你 我下邊個句純粹人身攻擊曼狗
識我既都知我一直係咁做

識你都知你戇鳩啦，屌你老母西

係啦係啦，猁狗主場鏟雪唔係想自己有得益，係想幫對面 明嫁啦

有你包底 我幾on9都做唔到第一啦
屌你老母利狗

咁你又解唔解釋到點解鏟雪浄係鏟半場啊屌你老味
明明重點係個動機到就俾你轉移焦點落個效果到，冇效果就唔計 ，唔怪得雲迪克冇剷斷人腳拎紅牌都有利迷話唔值紅牌啦

典型精壇痢狗口吻
咩狗仔狗仔
你老母就狗閪喇 扮尻哂大袋咁狗仔狗仔
以為你賤種痢狗高高在上咩
笑撚死人

咁對面鏟左未?
我淨係知依家猁就剷左雪都廢到贏唔撚到

猁未撚拎過英超都自稱班霸咁把炮, 唔反下點得

今日好彩俾痢拎到英超點算 係咪要退伍了

今年 一時手快打錯

繼續反猁
反猁係永久的

fail啦ching,猁狗咪冚家剷囉

賤撚到

曲直難分

所以場波贏唔到囉

垃圾利主場戰和英超冠軍

想問下
要跣嘅話，
係得防守方會跣，進攻就唔會跣？
定係唔係雙方嘅球員都會跣？

如果係雙方都會跣嘅話，咁你覺得喺雪地上
唔洗控球（防守方）難d
定要控球（進攻方）難d

鏟下雪就話出術
仆街走甩紅牌12碼誤判越位又唔見提下?

提左好耐了

球證係控制唔到既因素
但鏟雪既係垃圾利自己人

唔係走漏 利狗連決賽都冇得踢

高普：製泡機令場地濕滑，影響表現，英超應禁止球迷使用

製下泡就話出術
仆街越位幾次當冇事又唔見提下?

希望班利迷手足可以回應下

你想迫撚死人咩

我利啲手足不知幾振作，你地咪繼續抽囉

高普：製泡機令場地濕滑，影響表現，英超應禁止球迷使用